<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Croqueta News</title>
        <link>https://www.croquetanews.com</link>
        <description>En Croqueta-New, tenemos la informacion mas reciente sobre el mundo de la bechamel, nuevas recetas, tips, concursos, lugares que no te puedes perder si eres un fan de la bechamel y mucho más</description>
        <language>es</language>

        <item>
            <title>La cuenta atrás: ¿Quién destronará a Santiago de Compostela?</title>
            <guid>https://www.croquetanews/campeonato.com</guid>
            <description>El 26, 27 y 28 de enero de 2026 se celebra Madrid Fusión Alimentos de España. El titular gancho es la inminente batalla por el título a la Mejor Croqueta de Jamón.</description>
        </item>

        <item>
            <title>El rival a batir: La "Reina" de 2025 (Simpar)</title>
            <guid>https://www.croquetanews/campeon-actual.com</guid>
            <description>Hasta que se falle el premio de 2026 la semana que viene, la mejor croqueta de España vigente es la del chef Axel Smyth del restaurante Simpar (Santiago de Compostela).</description>
        </item>

        <item> 
            <title>¡HABEMUS NUEVA REINA! La "croqueta tabernaria" de Madrid conquista el 2026</title>
            <guid>https://www.croquetanews/nuevo-campeon.com</guid>
            <description>El lunes 26 de enero se falló el premio más importante del año en Madrid Fusión 2026. El nuevo campeón de la Mejor Croqueta de Jamón Ibérico de España es Alejandro Cano, del restaurante Salino (Madrid).</description>
        </item>

        <item> 
            <title>LA TENDENCIA: De ganar el premio a montar el "Imperio Bechamel"</title>
            <guid>https://www.croquetanews/tendencia.com</guid>
            <description>Justo cuando se corona al nuevo rey, salta la noticia de que un antiguo campeón, Juan Monteagudo (ganador en 2023 con el restaurante Ababol), acaba de inaugurar en Madrid un negocio dedicado exclusivamente a sus croquetas.</description>
        </item>

    </channel>
</rss>